[1月新番] 理科生墜入情網，故嘗試證明

山本アリフレッド的漫畫作品《理科生墜入情網，故嘗試證明之（暫譯，理系が恋に落ちたので証明してみた。）》隨著真人版電視劇及電影作品的消息，也宣布將推出電視動畫。
故事敘述主角冰室和雪村是熱衷於研究的理科生，凡事講求證據、利基於理論，就連落入情網後也依舊保持理科生本性。為了證明出彼此「喜歡」的情感，用盡各種意想不到的方式結合理科與戀愛，試圖找出確切證明。實驗過程好笑又有趣，一改理科艱澀難懂的刻板印象。兩人的互動再加上研究室裡充滿特色的夥伴，是部搞笑又帶點知性的作品。

＜STAFF＞
原作：山本アリフレッド（『COMIC Meteor』連載）
監督：喜多幡徹
副監督：大西健太
系列構成、劇本：池田臨太郎
劇本：橫手美智子
角色設計、總作畫監督：五十內裕輔
總作畫監督：牛島勇二
道具設計：新谷真昼
背景：TOTONYAN
美術監督：坂上裕文
色彩設計：松山愛子
攝影監督：田中浩介
編輯：宇都宮正記
音響監督：今泉雄一
音樂：hisakuni、平田祥一郎、大塚郁、高橋修平、曾木琢磨、高橋祐子
BGM製作：SUPA LOVE
監製：齋藤俊輔
動畫製作：ZERO-G
製作總指揮：夏目公一朗
製作：動畫《理戀》製作委員會

＜CAST＞
雪村心夜：內田雄馬
冰室菖蒲：雨宮天
奏言葉：原奈津子
棘田惠那：大森日雅
犬飼虎輔：福島潤
池田教授：置鯰龍太郎
理科熊：麻倉桃

今季新番係咪唔太多人睇，都冇人開post

睇晒十二集
幾好笑同幾有共鳴

利申: 引擎仔

睇左頭幾集，幾歡樂
不過現實中唔會有呢D女毒撚

好好睇 , 歡樂得黎幾好笑
緊張關頭既時候就係理科既時間

完全代入到 奏 個種心情 , 你們快點結婚吧

睇錯理大學生

我都係

呢套堅好笑
又夠糖

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

其實而家啲動畫係咪好興作個水蛇春咁長嘅on9名當做潮流?

嘩呢套A0理性毒撚必睇

黑絲雨宮天

理科L表示好正

戴咗頭盔先：小弟真係唔識嘅
想問點解都係一月番
其他係一個禮拜出一集
呢套係一次出晒成季嘅？

Amazon Prime Video / Netflix 平台比錢製作的獨家動畫係一次公佈一季內容

thx巴打

睇咗第一集
啲角色諗嘢嘅思路真係有幾分似我身邊嘅理科phd

真係有人咁諗野架咩。。

極端就肯定架啦，如果唔係點叫笑片
不過好多概念現實生活多多少少都會有

幾年前已經係咁....
長得滯好難記

屌那星有啲名成廿幾三十隻字,好似將成個故事大綱當係名咁

起碼3位有效數字實會講出口
鹽少許，少你老母咩，即係幾多g?
成日講架喇

想知你哋喺邊度睇 係開b站會員睇嘅話就算了

thx 不過我比較想線上睇 冇down seed收藏嘅習慣

睇完咪delete
10g 唔係多，以香港網速5分鐘ko

我屋企網速唔得 5分鐘down 300mb就得

myself仲未有

唔係個個屋企有寬頻

線上睇可以去楓林網
想睇彈幕可以去動畫基地,果邊破左BILIBILI大會員

thx 估唔到連彈幕都有

好高興原作終於畫到一套作品咁好反應早幾年已經有睇佢畫艦女人

點解咁快網上有晒咁多集？
又話新番？唔係一集集出咩？

pin

係新番 不過一次出完

bilibili冇限時免費既

睇曬了,身為N展仔睇得幾過癮
最尾條式幾有心思

睇左半集已經覺得幾有趣

終於睇晒，係幾好睇
不過可能唔係讀理科既唔明d gag位係邊
希望唔會因為咁少左人睇

呢套netflix有上咩

amazon prime video

我墮入情網
你卻在網外看

理墮入情網
我卻要網上看

女豬好正

啲惡搞童話好撚好笑

黑絲

睇完動畫走去追埋漫畫

明明每個禮拜一集熱度會大
點解要一次嘔晒出嚟